{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006323",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 성일장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは12:00から可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。 追加で1人当たりの料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店にご確認の上、予約してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約のため、入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に騒音が過度に発生する場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 また、客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "12:00からチェックインすることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "12:00にチェックアウトをお願いしております。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人で基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人で基準となっております。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどう確認すれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。追加で1人当たりの料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否については提携店にご確認の上、予約してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要になる場合があります。お持ちでない場合は入室を拒否される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "夜間に騒音が過度に発生する場合は、お手数ですがご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難時はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 454
    }
}